執到x色藍芽耳機一隻

今朝19/12在地鐵車廂執，已交咗客服中心。
如果係你跌，快去攞返